波台竟然一個日程表post都冇？手足全部同我入黎推爆佢！！！！！

利物浦九月十月嘅日程表

Mk Dons : MK嘢 易食指數 *****

錫紙聯 : 升班馬 易食指數 *****

紅牛: 難飲到仆街 易食指數 *

李斯特城: 羅渣士並唔係一條濕鳩 易食指數 **

曼連: 曼利已經和解 將送三分比利衝冠 易食指數 *****

享克: 聽都未聽過 易食指數 *****

屌，以為唱國歌日程表

咩黎

負評上一頁

why

1. 錫紙都易食，你食錫紙大
2. 未聽過都話易食，準備洗胃啦

錫紙包住燒嗰啲嘢食全部都好能好食

錫紙包住錫紙

唔準當卡利奧斯condom

又過一關